人民日報—香港人最擅長就是在國外丟國家的臉

中國人根本無面可以丟
果然人無恥便無敵

啱
所以為咗唔好被香港人丟臉
應該捨棄香港

香港無得救架啦，我地香港人亦唔想成為國家嘅負累
請國家放棄香港，放棄香港人啦

衲dee一語道破

點丟法講來聽下